1700-2000 左右大局

1700-2000 左右大局

李慧玲， 桑普

垃圾台垃圾主持，執撚左佢啦，成班乞兒咁

黎廣德講緊歪理

工程界選委黎廣德講緊歪理

咁不如投長毛, 黎廣德

歪理

說服唔到我

我都會支持梁繼昌攪眾籌, 我會捐

李慧玲, 張秀賢

李慧玲, 譚得志

李慧玲, 蔡錦源

李慧玲, 傑斯

推

鄭經翰, 譚得志, 蔡錦源

聽眾

戴耀廷

點解呢d垃圾網媒仲要幫呢個小圈子選舉宣傳 不知所謂